P牌換正式牌應該幾時申請

我個P牌下個月到期
1823網上咁寫：
“持有暫准駕駛執照(電單車、機動三輛車、私家車或輕型貨車P牌)人士，必須在完成後暫准駕駛期後的3年內提出申請正式執照，否則，他必須重新報考駕駛考試及完成暫准駕駛期，方可再次申請。”
即係我完左P牌先可以申請正式牌
定可以依家寄信去申請定先呀

完左P牌先

P牌到期後第一日可以開始申請，而P牌到期後三年內都唔申請就作廢要重考

Thx